Вопрос:
1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.
  
Ответ:
1. Оператор foreach выполняет перебор элементов в массиве, списке и классе. В данном операторе не нужно создавать переменную-счетчик для доступа к элементам.
